不要低頭

龜頭會掉下來

屌，我都估到

不要龜頭 龜頭會掉下來